深圳有咩好食

聽聞好多好餐廳

有冇火爆網紅餐廳推介

弘咁快出po洗底

屌你個閪呀 褲
我弘心繫祖國 不愛爸媽 只愛國家

烤魚 串燒

ode to mamaland

你咁講就唔啱喇

good

冇欣宜睇

好好食的

啱呀

34

其實咩叫34

雞

蝗語嚟 唔駛理

弘都成日打拼音…….

係佢哋屈我
我用速成的

我睇1次已經知。你太不敏感了，褲妹

勁

好MK